PSY而家係唔係唔出新歌啦

佢首首歌旋律都好好聽 Daddy gentleman New face

連登有冇人鍾意佢

首首都差唔多

New face new face hey we want some new face